無恥惡狼性侵同居人女兒 還要她「小聲點」

新北市潘姓男子2016年間與一名女子同居，卻對女友已育有一女的長女起了色心，趁女友住院時，將女友女兒強壓在床企圖性侵，女友女兒極力反抗並躲到妹妹房間才逃離潘男魔爪，但潘男卻再趁被害人的幼女肚子餓，開門泡牛奶時，再闖入性侵，還要她「小聲點」，不要吵到在旁睡覺的小孩，另假藉替被害人擦藥時指姦，也要她「小聲點」不要讓同居人聽到。新北地院考量潘男無前科也已和被害人和解，加上他尚須照顧老母及罹患肺線癌三期的前妻，因此依《刑法》第59條減刑後，判他2年徒刑，緩刑5年；尚可上訴。
60歲的潘男與被害女子的母親同居新北市新莊，2016年6月卻趁被害人母親因病住院機會，對被害人起了淫念，他見被害人跟所生的女兒在床上玩耍，竟將她強壓在床企圖性交，被害人極力反抗，最後抱著女兒躲進妹妹房間裡，才沒讓潘男得逞。
但潘男仍色膽包天，又趁被害人女兒肚子餓哭鬧，被害人因此打開門泡牛奶時，強行進入房內，再等被害人女兒入睡後，再將被害人壓在地上性侵，還對說：「你女兒旁邊睡覺，你小聲一點。」同年7月初，由於被害人不小心碰撞而大腿瘀青，潘男假好心要替她擦藥，卻又再趁機用手指性侵被害人。
新北地院開庭時潘男認罪，合議庭考量他沒前科，又已與被害人和解，且被害人稱雖一度搬離該處，現又搬回去同住，加上潘男仍須照顧82歲老母及罹患肺腺癌第三期的前妻及女兒，因此依《刑法》第59條減刑，共判處潘男2年，緩刑5年須保護管束，接受60小時法治教育。（孫友廉／新北報導）

喂我睇到好亂wo。又被害人又被害人女兒到底邊個比人奸

2年徒刑，緩刑5年，姐係連坐都唔撚使坐

真係難怪台灣遍地都係生番

台灣真係好撚正 犯罪無成本

還願

地方媽媽

篇嘢可以用嚟做閱讀理解考題
文中一共提及到多少名女性？

你睇多次，其實d關係唔係好難明

估啱地方